真香港人 缺一不可

睇完屠龍小隊既op 好有感觸
原文如下
勇武遺書

聽日就係大戰之時
好老實 我唔想再見到任何一位手足犧牲
但係如果唔勇武抗暴
我地點會取得最後勝利

「勇武係迫出黎」 真係講得好岩

煲底除罩
仲可唔可以相遇番最初一齊出黎既前線手足
我好厭惡自己係女仔 又細粒 體能又唔好
剩係可以用對腳做抗爭 行足一日 哨足一日
為既就係 真正幫到前線既手足們

我之所以會做哨 係想盡我最大能力保護好每一位手足
你地 聽日會出黎既 可唔可以應承我
不受傷 不流血 不被捕
雖然都知決定權唔係你地手上
真係好希望 前線手足 缺一不可

聽日 維園見啦各位
如果打贏存活到
可唔可以開po一人一個擁抱

利申：原文睇到阿止果句開頭已經喊左出黎

自推

推

希望有人睇到

我睇到啊樓主

聽日見啦